{"informacao": [{"\u00d3rg\u00e3o": "26266 - FUNDACAO UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA", "Unidade Gestora": "154359 - UNIPAMPA", "N\u00famero Contrato": "00003/2017", "CPF": "***.043.350-**", "Nome": "DANIEL SOARES DE ALMEIDA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Almoxarife", "Jornada": "30", "Sal\u00e1rio": "R$ 888,00", "Data In\u00edcio": "05/12/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "36201 - FUNDACAO OSWALDO CRUZ", "Unidade Gestora": "254462 - COGIC/FIOCRUZ", "N\u00famero Contrato": "00051/2019", "CPF": "***.691.077-**", "Nome": "ARI SILVA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Oficial de manuten\u00e7\u00e3o predial", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 0,00", "Data In\u00edcio": "23/12/2020", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.848.531-**", "Nome": "ANA ALVES DO NASCIMENTO VIEIRA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.799.711-**", "Nome": "ANTONIA NILTA DE SOUSA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.449.441-**", "Nome": "CINTIA OLIVEIRA FRANCO DA SILVA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.262.731-**", "Nome": "CLEOSANICE ANTONIA DA SILVA SENA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/06/2019", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.491.781-**", "Nome": "CLERIVALDA GONCALVES DE ARRUDA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.635.191-**", "Nome": "ELIZABETE XAVIER DE SOUZA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.186.551-**", "Nome": "EVANIER MATIAS SILVA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.303.001-**", "Nome": "FRANCISCA GUEDES DE SOUSA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.940.768-**", "Nome": "FRANCISCA PEREIRA LIMA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.307.383-**", "Nome": "IOLANDA ALVES RODRIGUES", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.068.801-**", "Nome": "IVONE OLIVEIRA DE SOUZA MARINHO", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.146.891-**", "Nome": "LOURDES DE CASSIA RODRIGUES DE SOUZA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.849.941-**", "Nome": "MAILDE SANTOS DA SILVA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.693.294-**", "Nome": "MARIA DA GLORIA DE SOUZA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.661.301-**", "Nome": "MARIA SOUSA E SILVA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.393.681-**", "Nome": "MARIA VERONICA DA SILVA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.994.361-**", "Nome": "MARILENE RODRIGUES RAMOS", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00013/2018", "CPF": "***.296.201-**", "Nome": "VILMA GONCALVES DA SILVA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Copeiro", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.198,87", "Data In\u00edcio": "05/02/2018", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00025/2016", "CPF": "***.180.483-**", "Nome": "ADRIANA DE JESUS VIEIRA DA SILVA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Recepcionista, em geral", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.826,64", "Data In\u00edcio": "26/11/2016", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00025/2016", "CPF": "***.073.851-**", "Nome": "AFONSO VILLELA BONILLO FILHO", "Fun\u00e7\u00e3o": "Recepcionista, em geral", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.826,64", "Data In\u00edcio": "11/02/2019", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00025/2016", "CPF": "***.528.131-**", "Nome": "ALESSANDRA ALVES DA CRUZ", "Fun\u00e7\u00e3o": "Recepcionista, em geral", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.826,64", "Data In\u00edcio": "26/11/2016", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00025/2016", "CPF": "***.536.411-**", "Nome": "ADLAINE SANTANA DOS SANTOS", "Fun\u00e7\u00e3o": "Recepcionista, em geral", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.826,64", "Data In\u00edcio": "26/11/2016", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "35000 - MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES", "Unidade Gestora": "240013 - CGLOG", "N\u00famero Contrato": "00025/2016", "CPF": "***.547.991-**", "Nome": "ALINE DE PAULA ROZA", "Fun\u00e7\u00e3o": "Recepcionista, em geral", "Jornada": "44", "Sal\u00e1rio": "R$ 1.826,64", "Data In\u00edcio": "26/11/2016", "Situa\u00e7\u00e3o": "Ativo"}, {"\u00d3rg\u00e3o": "\u00d3rg\u00e3o", "Unidade Gestora": "Unidade Gestora", "N\u00famero Contrato": "N\u00famero Contrato", "CPF": "CPF", "Nome": "Nome", "Fun\u00e7\u00e3o": "Fun\u00e7\u00e3o", "Jornada": "Jornada", "Sal\u00e1rio": "Sal\u00e1rio", "Data In\u00edcio": "Data In\u00edcio", "Situa\u00e7\u00e3o": "Situa\u00e7\u00e3o"}]}